痢記咪又要靠12碼逼和榜未富咸

咁有骨氣射出界唔好要一分囉
有冇黑人地富咸呀

利點解唔miss .....